緬甸警察兄弟被捕 仍不忘舉抗爭手勢

From voice of Myanmar

兩名警察兄弟被判入獄一年

U Thant Sin, Kyan Khin 兩兄弟在緬甸任職警察，因參與反軍政府示威被捕，被判處監禁一年，被捕時仍不忘舉起抗爭手勢。

香港個班真係世界級垃圾 生生世世做支國人啦！

其實漢民族好撚現實

有錢有權就會去賣命

補link

唯一有良心是 湖北新軍

其他都係仆街

緬甸白警